點解謝安琪唱完《姿色份子》跟住又箍牙又做護膚品都得?

大佬，佢負責唱咋
又唔係負責填詞
咁都有得攻擊阿Kay?

Sorry for 1999
係做護膚品代言人

做nu skin直銷又點睇？

連登仔：又係蛋記雜誌打壓kay
SORRY啊，係壹傳媒啊！

用過發覺好咪推薦朋友用

姿色份子喎

咁就咪話啊Kay唱民主歌喇，佢都係唱咋
千祈唔好雙重標準

佢真心支持民主支持佔中支持香港
搞到返唔到大陸演出

其實你真係好賤格
推我啲舊po上嚟然後投訴我洗板

返唔到咪極沮喪囉
然後用兩年洗底唔再講政治/社會嘢，咪解禁囉
之後咪又係仆上去

都係一個回覆

Admin會chekc唔會屈你

你回覆完咪浮咗上嚟
你唔係唔知嘛?

支持謝安琪嘅內地歌迷都係支持民主支持佔中
上去打氣無問題